究竟好大灘水果啲馬桶屙屎點樣壓水花

對於細灘水果啲,真係easy,鋪一兩張紙巾就壓曬。但大灘水果啲真係想請教各位連登仔點壓
利申：係大灘水果啲屙緊

健康既屎係少少曲既，你要坐前啲/後啲就返條屎

扣喉嘔,嘔吐物混合水後,廁所水表面張力會增加,有機會減水花

鋪多幾張紙巾

用手接住先，再放落水

咁點知黎緊個條係向前彎定向後彎

鋪紙巾係地下 踎低屙係地 包好dom落馬桶沖走

將個屎忽浸埋落水咪唔會有水花

🍇🍈🍉🍊🥭🍎🍏🍐🍑🍍🍒🍓🥝

用手接住舊屎 再輕手放落水

好大灘水果

舊屎落去嘅瞬間，去前/後郁一郁，
務求達到45度角入水，反彈嘅水自然會少啲。

好似開大細咁

有時彎前 有時彎後
直不甩就圍骰

落錯注就成個屎忽都係屎尿水

第一眼都睇錯水果